推藍屍笑9印度佬變咗藍色好無面

敵人頭目都買佢怕，借力打力，讓真神嘅子民見藍即扑，正

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」